有冇拜狗同我一樣，鏝出局仲開心過尋晚炒疤 8:2 ?

你老味哥狗，拜仁12-13個 3 冠王陣，2R屈機屈到癲
你就攞拿姆黎打防中，馬天尼斯打中堅

年年歐聯就排鳩陣，俾西超打爆

2R巔峰個幾年就俾你條PK鑑生屈死

逼走神醫、文素基治個啲都未同你計

反疤聯盟估唔到去到今年仲有

你老味，拜仁要攞德甲使鬼請你
歐聯就年年對西超就排鳩陣

無

港豬睇波睇到咁

心聲

大把哥狗苦主

輕鬆贏德甲喎ching
你係咪情願要kovac

拜仁要贏德甲又真係唔需要高薪請名帥既。

拜仁我帶都輕鬆贏德甲啦屌

佢嗰幾年明顯對西甲放水

公平啲，佢聯賽穩既
啲安76高華個個打德甲都危危乎